[有圖] 有兩件事警醒返大家

第一：有Gear 既而又留到夜晚既話，千萬唔好搭公共公具。黨鐵唔使講(重開實裝咗大量cctv), 而巴士又已經唔安全，上次手足們係東隧比班狗截(唔想棄gear既話情願該區揾個安全地點過夜)

第二：留意可疑車輛，上次黃大仙有部貨車收藏大量畜龍，手足們冷不及防
無論哨兵定義士都要多提防，保持安全距離隨時run

推到班狗仆街

push

推

［戰略討論］和勇一家遍地開花10秒角色鑑定

推到更多人見到

幫手

多謝，救得一個得一個

重要post推

缺一不可

咁撚陰濕

第1點請前線為自己衡量會否入夜
第2點空哨兵都可以幫手，係tg 提醒

香港人唔係健忘，係呢個港共正苦日日搞到我哋無暇雪恥

所以我，大家，要不厭其煩提醒手足

各大手足，缺一不可！！！

大家要有命，先可以繼續訴求，還死者公道

所以千祈唔可以落單！！！

有用post
推

Fuck the popo Free our HK

Tui

推 另外想問有冇手足知道邊度仲有面巾買？純黑就得

如果見到貨車無上鎖,,,,,就要小心

記住請假設所有交通公具都唔安全

紅van 篤灰事件
的士乘客神秘失蹤

[/quote]如果見到貨車無上鎖,,,,,就要小心[/quote]

好中 point

深水埗啲服裝舖

小巴同的士都唔好搭

之前就係有人篤灰

important

推到上熱門

推

大家都要知

入咗黎既 求下你哋幫手推

推！聽日見

見到大家都有返精神出街，特此一提，推

Push

推到第日朝早！！！！

依家巴士都多左好多cam,

其實調返轉諗，幫佢加把鎖都得，不過風險都高

啱

呢兩件事真係要記住

屌，推到全世界見
光復香港

自從黨鐵跪左 夢醒真係好難走搞到成日變左各區開花 好驚開開下就冇左

講真，唔好比佢地突襲到就9成甩身

簡單黎講，係佢哋衝之前走

推
平時都係等到咁上下先坐家長車

留原地 入鋪反而仲安全

推推佢

黨鐵由第一日就開始跪，唔使幫佢洗白

入港島唔係問題，只要確保到你有安全據點比你過夜；冇既話請入夜前返翻自己果區

ssp大把$20左右

有用po

一次過5個未計運費25USD，慢寄當加5USD 運費

如果真係冇咁多錢，1個冇咁抵玩，計埋運費14USD。

你最好同人一齊夾，如果網購

要比更多人見到

多謝各位 聽日去睇下先
成日見到手足啲面巾好薄透曬個樣出黎

dllm

dklm先岩

真危機

仲要提防假校巴

草木皆兵呀 巴打

係，真係草木皆兵

行街都唔舒服
便衣狗

呢個真係要推
推到聽朝都畀人見到

dklm, push psuh push

yes, tmr繼續

上上上

搭校巴過海都有機會比截停嫁

所以真係自己醒水睇時間睇時機過海呀！

所以話冇自己認為安全既地點，就唔好逗留過夜

校巴我都絕唔鼓勵，除非識

小心被狗捉人私家車或貨車
因為難被記者影到
牠們會乘機滅口

啱，所以入夜後情願唔好過海

我介紹你 5個1set 果個純黑真係會露少少，但blackout US flag果款就冇露得咁犀利，可能因為有少少圖案。

解決方法:
1. 帶住個口罩再上面巾，咁就1000%唔出樣，
2.
用左呢個就冇得上豬咀。 面巾好處係，上左豬咀後，可以照上面巾。

我都知好多巴絲未訓

遭遇戰就睇臨時反應，但呢d 絕對有得準備 推呀！！

唔該曬 即買我係後勤西全頭笠果個留比前線巴可以了

推，太重要

Puhs

留意返
手足

所有貨車都要警戒，私家車都係，唔好行一條大單直路，廢事冇得走，唔好行太近馬路

同埋 家長有時真係好熱心但都盡量唔好咁多問咁多問題 大家都唔好乜撚都答ok???

推
被捕人仕關注組

推啊

係

巴/絲盡量唔好單獨夜媽媽係街
如非必要都唔好

換裝，收到d嘢
平民甘去食嘢睇新聞
d狗散哂啦，先羅裝走
散左唔一定要即走離開當區
可留當區非沖擊位置等狗散
入屋苑入商場坐底飲下食下

仲有小心路邊落廉van/七人車

乜交通工具都唔搭咁可以點走？

PUSH

講過幾多次用tee包頭
耳仔髮型可以全包
搜起身上黎仲可以解釋少樣野

仲成日面巾面巾做咩姐

總之一定要搵safe house/safe point
放底gear 又好，留過夜又好
就算自己本區都要
同埋點都要用反跟蹤法

pish

香港人加油

一個都不能少

推出去

p

如果要撤退 最好行D去安全地方暫避
之後換裝

推呀 出去之後要睇

唔好再過海喇

推！

不如你講下仲有咩車搭

用貨車真係痴線 仲要本身犯法

脫離同溫層

REDDIT TWITTER自己睇

唔識英文都有新品蔥可以上

有班休息撚同失敗撚一面散播負能量 一面想叫人出黎一網打盡
大家要睇路

烏克蘭嬴嘅原因：一禁即反，絕不妥協

黑警好陰質

幫手推

唔搭巴士地鐵點走

唔想棄gear就book緊有信譽嘅酒店過一晚夜

救得一個就一個

手足不能再少

大家都要記得

旺角花園街$10

不能只有我看到！

手足小心呀
之前試過完左行返屋企
行到一半突然係側邊度門爆左推速龍出嚟
完左都要alert 周圍
班狗成日會去捉落單嗰啲手足

推!!!!

記得鎖門 後門都要

新界 / 港島手足
如果今日過尖沙咀行街
搵定九龍朋友 可暫時留宿
避免巴士查車風險

機本上班便衣狗 / 篤灰藍屍 (防不勝防)
係會睇實手足上幾多號巴士
再匯報
因為睇Live嘅時候
立場哥哥話班狗
係搜特定號碼嘅巴士
並唔係架架都搜

所以就算上左巴士
請即變裝, 再下個站落車
再上另一架巴士 (不要同號巴士)
會比較安全

而定連消防車都要小心

612 721 85 811 821 831 101

謝樓主提醒

[遊行新方式]會師

手足小心

貨車後面可以坐人？ 唔犯法？

10.12 反緊急法遊行
時間：3:00pm
地點：尖沙咀鐘樓至深水埗運動場

巴士同黨鐵都唔搭得 咁啲手足未唔洗走

回程時記得反跟縱

Pish

關於第二點，可以留意尾掩門及側推門有無上鎖，正常密斗係任何時候都會鎖上，就算吉車

mon post 狗食屎

所以冇據點就唔好留係該區，特別要過海果d

push x2

831

留返條命煲底見

第二真係好難避 香港太多車 下次唔出貨車仔 出拖頭 / 一堆van仔都得 所以要避一定係唔可以停留一個地方太耐令班狗唔可以部署包抄

［花少少時間睇保護好自己］自己都保護唔到 點去保護手足

重有，提防好似尋晚黃埔咁，便衣混入街坊撚狗。

唔好企得咁近車輛，包括的士

push
大家小心

推
勇武手足自保緊要
唔好再話要等和理非走曬先走啦知冇

命仔緊要，大家要齊上齊落，見到有唔妥即走啦

安全屋

721
811
831
101

所以set RB堵路後一部車都唔可以放行
目的係要塞車等任何車都唔可以直接到達，要班Full Gear狗落地行一大段路過黎

黨鐵，自己諗

毋忘五大訴求，毋忘女手足受辱，毋忘義士犧牲

見到車頭有人就要避開

棄Gear 都棄個靚位
自己記得 第時可以執番

仲有，唔好亂信路人，兆康站裝修完，疑似被路人老點，10位手足被捕

貨車裝狗有冇記者問過？完全違法wo?

黑警無法無天

F

我冇嘢講

棄gear ,錢買到既就無問題

推
大家今晚要留意